住咗西環一年，對鬼佬有感。

我家對住係酒店，好多鬼佬出出入入，仆佢個街晚晚d醉酒鬼成日晌街到大叫，又掉破璃樽又晌街到聊女

愈見得多愈唔明點解有人崇洋，根本好多鬼個本質都衰過大陸人

泡菜都有人崇

崇鬼有乜奇

咁就要去藍澄灣住下

度度都有好人同衰人
真係唔知點解咁多on9崇洋

又未到大陸人嘅
蝗同蝻應該真係最top嘅人種

唔係用d咁撚大中華膠嘅句子
邊個係你同族

改題：* 對來港鬼佬有感

不嬲好多都似住有privilege 又食又拎
而佢地既privilege 係班傻西港女比，見到鬼就濕撚晒，on99

又聞到黃種廢物陣酸味

東邊街？

White trash 大撚把
只有少數高質

有啲同蝗真係冇分別 又撚冇禮貌 臭閪

我崇鬼唔係崇佢地既民族性
係崇佢地既文化同先天優勢
呢個世代 母語英語已經贏左大半
因為英語就係全球化
你無論係一個作家 歌手 演員都好
你母語係英語 就有先天既條件

你黃種人紅極都係東亞區
人地白種人紅起上黎係全球性
呢d就係文化差距

仲有體型其他
太多太多
做白種人既文化優勢太多太多

你應該真係智撚障
係咪同蝗蝻一齊住青山定小欖太耐

佢地除左係街到嗌 仲周不時飲醉酒打交 夜晚成日有警車 其實都係近幾年係咁開酒吧搞成咁
我住左廿幾年了

大家都是中國人醉酒佬不用分那麼細

笑咗

同個on9黃巢一撚樣智障
你老味青山走犯咁撚樣

紅到比印尼人屠殺

啲鬼真係on9
鍾意半夜鳩叫
利申:外國撚

你睇下啲Youtuber就知

多謝介紹 我明我有咩優勢 但我過咗溝女食嘅年紀 修心養性ed

崇先天優勢？會唔會太自卑

你話人地靠努力就話崇者，你咁同崇富二代、咩高帥富（唔知是咪蝗語） 有咩分別

不嬲都係架啦
啲雞唔信之嘛!

你毎逢星期一朝早係灣仔軍器酒街,,街邊D垃圾酒樽就知

你都幾撚on9
利申港大

係老蘭灣仔都大撚把

你岩，尤其白鬼，自撚私，對住女就扮偽君子

住堅尼地城 樓下全部都係酒吧 一到星期五六啲鬼多到霸哂條路飲酒傾計 又嘈

白鬼佬其實蠢啲
呢到賺得最多錢一係港人一係印度一係大陸

英國以至歐洲
首富都係咖哩仔
所以真心唔明有咩好崇

一出世就住西環 我呢邊得廢中廢老 冇鬼佬
鬼妹就間唔中有幾個

去左歐洲一個月發現其實鬼佬同亞洲人一樣都係人類

蝗做既野鬼佬都會做
香港有窮撚，鬼佬一樣有窮撚

出黎做野你會極度憎恨鬼佬
又蠢又無效率累人ot
10個有8個都係咁柒
班垃圾鬼婆鬼妹仲要勁無禮貌
係香港做model果班鬼妹係西過港女十萬倍

係咪咁易呀 我住呢頭

好酸

試過同啲鬼婆鬼妹相處真係 仲閪撚過港女

同過鬼妹一齊 閪起上嚟仲閪過港女

白人嘅話仲仆街
個款以為自己好高尚咁
反而唔係純白人種嘅鬼妹係好好多

咩本唔本質

咩人都係一樣

出過下國都知啦
根本啲鬼（尤其美國）都係同蝗冇咩分別
黑鬼更加係野蠻人
啲成熟啲高學歷嘅咪唔同啲囉

柒少陣唔該

真係，so？
人地有明星紅遍全球關你鬼事？會顯得你個人唔on9？
講依啲嘢嚟凸顯自己只顯得自大，中三已經唔會講
另外、係依個世界下，你識多個語言係有優勢過只識英文 同埋講到白種人一出世就識英文噉 白痴，語言係跟DNA
而且體型嘅嘢係練出嚟，係要努力，俾啲白佬大隻佬聽到激死佢地，DNA

住pok fu lam
呢頭多indi 同白鬼
都幾高質

屌我住上環 尋日半夜樓下先有條鬼妹醉左鳩叫

個啲叫white trash

有冇下文

人哋天生就係高級！

淨係個樣都高級過我哋啦！人哋做乜嘢都高級過我哋！

利申：外國讀書

成間kong u係度

自卑冇得醫
你同樣可以覺得做李嘉誠個仔做乜都高級過你

天下烏鴉一樣黑，只係比例嘅問題

所以话中国人应该团结一心 自己民族先会强大 洋鬼子见到我地够团结都会尊重我地

住係soho區幾十年，每逢五六日或公假前會好嘈，
耐唔耐半夜就唱生日歌，
但其實都已習慣。

雖然係咁，但落樓多數見到歐美日韓遊客，
總好過某d地區一車車蝗國人。

特別夏天d鬼妹衣著

終於有個正常人。
係連登講左十九幾次都冇人理。

黎得香港住嘅鬼佬多數都好有錢 佢地同班細路都好有禮貌 係班青年會玩得癲D 加上外表屌打亞洲人 先禁多港女崇洋 不過你就算比班港女睇到外國住鬼佬又懶又窮嘅一面 班女咪一樣出哂水 崇洋已經係基因咁植入哂每條女入面

少數洋人精英撐起佢地西方文明

人哋又靚仔，皮膚又白，身材高大，又大隻，條撚又大碌，你d黃皮馬騮識條春咩！

你住高街半山果邊?
有錢巴打

人地大公司派嚟，冇得差個喎
後生嗰啲香港社會養大，更加冇外國嗰啲咁放，屋企人又有教養
只可以話，鬼佬正都只係香港嘅鬼佬正

屌 有晚係銅鑼灣行街經過白沙道有幾隻醉左既白鬼又鳩叫又鳩跑又掉玻璃樽 仲有個跳埋上清道夫架手推車度 睇見都眼怨

住左十幾年 唔見得易溝wor

真係好多鬼都同大6人一樣周街坐周街mou
尤其飲醉左 煩能到
我覺得住香港d鬼特別無禮貌

上次我爭d同死醉鬼開片

果然有蝗dna
乜都用財富去衡量
人地平均財富多過你地呀
係度拎最有錢果個去打飛機有咩用

連登好多人崇洋架喎
成日又話又高又大隻, 優質血統咁架喎

買樓去北區住囉

本帥要去那下更

基因論、血統論

皮膚白
鬼佬: 好似王子呀!!!
香港人: 女人型
(題外話，東亞人膚色同白人其實差無幾，大把東亞人白過白人)

飲酒
鬼佬: 豪放、男人味
香港人: 有潛在家暴危機

係地鐵無禮儀(食野、坐地下等等)
鬼佬: 不拘小節
香港人: 冇禮貌
(好耐之前高登人個POST貼有鬼妹坐係地鐵，個個讚鬼妹)

事實上西方人冇野叻，叻就叻在好彩建立到現代文明
唔係人種優勢問題，有時真係只係天時地行人和
論文明程度東亞人唔會輸，除左近依200年，西方同東方都係平起平坐，甚至好多時候東方有文明得多(西方中世紀黑暗到痴，同期既宋朝完全係贏哂佢地)

佢地好多時就係借依個機會
間接咁宣傳白人優越主義
將東亞男人講成係女人型、唔夠男子氣概
但其實東亞男人負責任得多，而且比起同年齡西方人明顯較成熟
依D都可以講成係男子氣概，但西方人只係著重外表

不過最慘係連東方人自己都睇唔起自己
就算係日本人都係崇洋崇到痴線
老實講如果唔係中國依個廢國既出現，唔係東方人咁睇唔起自己
根本冇人會睇唔起我地

唔理係真膠定假膠都好
係高登/連登點都有班人係踩踏東亞人
講到自己係鬼佬咁款，無理崇洋
真係好樣衰好好笑

成班細路仔 國都未出過

東亞人或者真係低質
低質既位唔係在於基因問題
而係在於睇唔起自己既問題

尤其係女人，真係以為西方男人咩都好
浪漫? 睇少D電影，西方人其實都幾大男人
最重要係西方離婚率明顯比較高，佢地話自己自由，但事實上佢地比東方人較唔著重愛情
有安全感? 成熟? 大把鬼佬20幾歲人仲係小朋友咁
日日係街度鳩叫，日日玩埋D低能野
女仔就話佢地係大膽、有勇氣

日日去酒吧去CLUB就叫係西方風味
東亞男仔尤其係香港人，真心對女仔係世界上數一數二好
有頭腦、有風度、有禮貌、成熟
白人根本係冇得比

(等睇有人恥笑我話我自讚自己，哈，東亞人之所以搞到依家咁既地步，正正係多左依班低能無腦睇唔起自己既人，奴性嘛，冇計)

啲鬼佬真係好撚中意飲啤酒
前幾日朝早返工 聞到隔離有陣酒味
原來係2條鬼佬拎住飲緊

連登仔個個180以上，外型點會輸比鬼佬

不嬲都話港女身在福中不知福
淨係覺得韓仔 鬼佬先最好
唔係話韓仔同鬼佬唔好 邊個國家都有好仔咖啦
但好少見港女讚港男 反而成日係到屌啲港男

你真係太天真

做過sale 都唔太中意鬼佬 由其美國黑人
唔係歧視乜乜乜 見親啲黑人都當正自己大晒咁款
歐洲人反而有禮貌gentleman 啲成日thank you前thank you後咁 試完啲衫都幾有手尾

鬼佬醉左同強國既人根本無分別
打尖插隊隨地吐痰破壞公物樣樣齊

基本白鬼係含家剷
如果有極右，第一班打柒個d就係白鬼

真正了解外國人先唔會崇洋 崇洋港女一定係睇完啲濕鳩美劇對歐美有不切實際嘅憧憬

大部份鬼醉真係成隻癲狗咁

咁強國人醉咗呢？

始終覺得港男最好

利申: 絲打

英國撚 成街癲佬癲婆

根本得啲見識少﹐又無接觸開鬼佬嘅人先會崇洋
連登仔

最撚憎鬼佬

支那人頂多冇品德D, 但變相顯得我地香港人有品
又唔會搶到D女

但D死鬼佬, 外表同錢都多過我地港男, 阻撚住晒
我憎佢地=連登仔憎泡菜仔咁, 但泡菜仔好少會親身黎香港溝女屌女, 但班螝就長期留向香港

出去外國打個轉，就會發現香港好多人屌嘅嘢，班鬼一樣做緊

公司有鬼佬
閪撚到

住上水日日睇住d蝗霸住條路

其實去親SOHO個D鬼佬咪同MK一鳩樣
其實朝早既鬼佬係無問題,因為多數係旅客
利申:住西營盤廿幾年,係上環返工,睇住佢變

屌你咩唔信人地

隔離屋係鬼佬，之前個個weekend朝早開大個hifi攪到我成屋訓唔到，報過幾次警先收皮

住咗係蘇豪十幾年
啲鬼佬逢節日就會鳩叫都已經慣曬
不過近排就覺得啲韓國人好撚煩 完全唔識做個令人唔反感嘅遊客

有一樣野真係要佩服d鬼
就係車讓人既駕駛態度

岀過國返返香港，都係覺得香港男仔好啲

本身對鬼佬無咩嘢
前幾日去美帝領事館
啲鬼婆鬼佬閪撚到 個刻開始好憎

呢個世界有樣嘢叫 white trash。慘得過 white trash 落轉老蘭都大把女爭住埋去...

英國機場嗰啲仲閪
尤其巴基 菲藉 黑鬼 男女都係
串撚過馬撚

連登仔依家連鬼佬都反

連登仔有咩係唔反

反鬼佬掩飾自己先係垃圾loser

發夢見到隔離個鬼佬零晨係間屋大叫同爆樽
之後比人屌完仲撩人隻抽
比班圍村佬打完之後依家乖過狗

係香港閪啫
明明考車都係噉學
揸到上路就有位就sip

因為東亞受儒家影響ge人基因低劣
懦弱 低人一等
阿拉伯人可令白人懼怕
黑人孔武有力 可以為白人工作 都可以令白人懼怕

中日韓台呢？ 就係自己圍爐lor

個腦得2bit嘅人咪只係睇到盲反囉
上面有晒理據，駁都未駁就話人盲反

受儒家影響基因會變異
噉係美國嘅亞洲人皮膚係咪會白咗？

唔好話人膚淺 種族歧視啦
實際白人係高人一等 黃人（體質上）最低賤
再加濕鳩儒家文化 不思進取
白人同黑人文化可以互相交流 例如音樂 體育 互相影響
黑人男 阿拉伯男娶白人女都屢見不鮮

而黃人咪得個望字 文化圈狹窄

上面所謂理據香港人都大撚把

講到香港人冇以上衰野

但人地鬼佬好既地方,香港人一定冇

唔係自卑無得醫
而係全世界好多地方都睇唔起黃人
而睇唔起白人ge地方就少之又少

踩亞洲人踩到唔知自己講咩
又儒家思想但又話基因差
又英文多人用所以白人係優秀人種
又黑人大隻所以係人種基因好
痴鬼線
拎晒後天嘅嘢出嚟同鬼佬含撚，一聽就知自卑撚嘅說話啦

係美國黑人地位高過黃種人

含到雪雪聲點同你鬥呀？
人地就有例子，你呢
總之我啱

鬼佬閪係事實
唔等於要踩埋自己呀？
唔通讚鬼佬又會顯得自己高尚啲？

都話儒家文化係垃圾
限制人個行為 咩克己復禮

明明係公眾地方 公眾空間 做咩唔比人周圍坐 周圍踎 出去公共空間野餐 唱歌
一定要好似黃人咁 做咩都收埋係室內 唔周人分享 對住部電話自high 係茶樓嘈生晒 ？
儒家文化害黃人千秋萬世

白人尊重蠻族多過奴隸

體質係後天嘢，又拉落基因到講
你睇新加坡就成功例子，華人都普遍會做gym
又係咪基因問題呀？講身型就最公平㗎啦
講到同異國人結婚，真係膠都費事畀，你膠美國就知華人同白人結婚係幾咁普遍

係基因問題，儒家思想係人種問題

話鬼佬嘈個d點嘈都唔會嘈得過支那（包括香港）人
去
嘈，污糟，亂，除左日本之外係所有黃皮既特點來

我係講基因已經差 再加濕鳩儒家思想影響

睇嚟你仲年輕
覺得啲冇公德心嘅嘢係正常

唔係你呀

9成幾都係華人女性同白人結婚

緊係啦 黑人被人歧視識反抗
黃人被人歧視只係識自己避開 邊會有人比面你 點解要避開而唔係反抗？ 咪就係濕鳩儒文化

屌
係你喎

黑人今日仲係俾人歧視緊啦
你咩平行時空呀？

體形當然有先天因素，你其實連基本常識都欠缺

出得國果去香港做嘢d expat 鬼，係高質 d ge

渣果批公司都唔會特登晒錢派佢出國做嘢啦
除左錢都仲有好多 risks

仲有唔好成日利申話自己喺外國讀緊書，好多 white trash 乜乜乜
你見到果批係出唔到國ge 廢柴姐，建議你讀好d書，轉去間好d ge 學校讀或者搬去好d ge 地方，見識多d唔同人種啦

原來又要男人呀？
唔係講緊基因同儒家思想咩？

黃人女比白鬼屌就見得多
黃人男娶鬼妹一撚定少過黑人男

先天因素
係，但體型一定要操，你識鬼仔就知佢地做gym嘅文化
失敗者果然唔知人地有努力過

黑鬼比人歧視同是否識反抗，或者地位是否高過黃皮係完全無衝突
黃皮成日吹自己智商高但睇你d邏輯推論都係得淡笑

我屋企對面都係酒店喎 聯字樓？

公德係東亞人自high ge野 人地鬼佬 什至賓妹都識善用公共空間 多出外同朋友分享玩樂
但佢地待人接物都好妥當

而黃人咪就識係屋企打牌 嘈生晒

睇嚟係你唔知我講乜喎
反抗都係有歧視，解決唔到問題
噉有咩意思？

講緊夜晚嘈到隔嚟就變咗公共空間
你啲嘈音識唔入屋嘅？
你坐係地鐵阻住人又叫分享玩樂
啲受教育嘅白鬼一定聽到一定媽媽聲

黃皮天生骨架細，肌肉密度低

有影響，但係唔係做唔到，ok？

話鬼佬嘈個d都唔知有無係歐洲住過，星期日夜晚開洗衣機都可以投訴你，六點已經等於香港十二點全條街無人，開party只會係酒吧區市中心旅遊區，耳根清淨

人地上面講緊香港嗰啲唔係鬼佬嚟㗎？

矮人操肌肉=大隻馬騮

你唔係講緊體質咩？
又講第樣啦？

香港係無一個retreat area, 好似全個城市都係市中心，集齊嘈，污糟，亂三大特點

住南丫島半山個d鬼佬會唔會嘈？

我同你討論高度冇問題呀
但你話定畀我聽你依秒講體質定身高高定儒家文化先
一陣你話儒家思想令到少做gym我又要跑歧去你個龍門到啦

笑左
我住過

又變咗城市規劃問題？
係咪又係基因問題呀？
又善用空間、但又話係屋企唔嘈，但係香港又會開house party嘈到人？

你自己話體形可以完全靠操出來我就話體形好大部分有先天因素
而體形全世界都知白人天生骨架大無必要討論，係你自己轉進講後天操練，我就問你一句身高同骨架大細可唔可以操出來？

黃皮平均身高遠遜白人，骨架細，將肌肉密度提升到極限都係怪怪地，明未？

基因問題唔係我講，我只不過話體形有先天（基因）因素，無講到話嘈，污糟，亂同基因有關，例如我前面已經話日本係例外，如果係亞洲人基因既話應該就唔會有例外

你講體質先個喎
又話肌肉密度，又過亞洲人體質差
但依家又話身高同骨架？
你講咩呀？ 而且圖中個model有183，唔通鬼佬基因係都過190？
之後又話「怪怪地」用主觀觀感去評

講到話自己好憎鬼佬個d，得罪講句，假如比你投多次胎你地九成九都會希望做白人唔好呃自己

係泰國都見好多white trash 啦
班人講到自己係外國生活讀書就見識特別多咁
最慘人地white trash係全世界地位都高過黃人
無錯呀 種族優劣係膚淺 係唔公平架啦 呢個世界幾時有公平過？
有架
黃人白人一樣公平咁係地球生活左幾千年
本身互不相干
點解白人可以諗到民主自由銀行制度 起咁多靚建築
而黃人只係識點搵錢點內鬥？

人種嘅基因差別好細㗎咋
冇咗隻手咩？咩都有例外，白鬼都可以瘦同矮啦
而且唔係你自己拉開話題嘅，人地都有晒例子話鬼佬開house party嘈到佢地，噉已經係公德問題啦，話知你住邊？
外國冇flat冇appartment嘅？

講緊邊個強勢呀
就算黑人都可吸引/征服白人女人
而黃人呢
就話同鬼妹相處唔黎 溝通唔到 連識都唔敢識

舉女人做例子有鬼用咩
白人男黎到東亞 不論中日韓台妹 都大把自動獻身啦

體形同體質換來換去個個好似係你
怪怪地一向唔係單純既主觀感覺來，過度操練令身體比例唔平衡，外國玩健美個d人好多過度健身都有類似既古怪比例

係呀
知自己講基因錯撚晒之後又講返歧視啦
樓主本身只係講公德問題
你地就拉埋基因同儒家思想出嚟，指鹿為馬到係街大叫嘈到人都係善用空間，但係白鬼嘅紳士風度又會俾你地捧個喎

其實大陸都係 因為怕出事

有人問你咩

你地屌極我
都否認唔到白人先天既文化優勢
體型身高平均都好高黃種人
黃種人當然唔係全面劣勢
係靈活同智力方面相對較好
但其實唔明顯

遠不如文化優勢黎得直接
我最主要都係想講文化優勢

唔過份咁講
世界近500年歷史基本上等於白人既歷史
佢地呢幾百年累積落黎既優勢黎
我地唔知要用幾多年去追返
學英文等於你有人地既優勢？
點解唔諗下你係被迫去學？
又唔見人地被迫學漢語？
人地通常都係自願

但你發覺係呢個世界上你唔學英文
你根本上係玩唔到落去
呢d咪文化優勢

我唔係話自卑
雖然我本人都係自卑
不過我都係講事實姐
黃種人既世界級巨星你除左成蟲
仲數得出邊個？
發哥都算半個既
無啦。
白人近百年個種文化殖民
仲勁過幾百年前既軍事殖民
唔知點解講事實都比人屌
人地白人真係比其他人種黎得更有優勢（後天）
羨慕下人地姐
就好似羨慕一個有錢人咁姐

仲有外表又係
審美觀西化
講真 東亞人10個男仔6 7個都柒柒地
甚至更高比例
白人我諗最多55
東方人既眼無咁深遂
好多蒙豬眼
係 蒙豬眼都有好睇既
但唔多囉
仲有鼻形 唔講啦
其實大家都明

都係講事實姐
唔明起晒鋼做咩撚

不過我都知
個個連登仔米8 靚仔有錢
仲大隻過鬼佬
單手吊打佢地
唔似我呢d垃圾鍵盤戰士

你同猩猩既基因差異都好細

我一早講左我崇鬼唔係因為佢地民族性 品德
純粹出於羨慕佢地既文化底
其實呢種都係一種父幹情意結

音樂
非洲音樂 雷鬼 騷靈
體育
足球籃球跑步都有黑人dominate

黃人對世界文化交流有咩貢獻？
我指係可以影響返西方個種啵
我只諗到電影黑澤明 仲有武術

搬龍門證據已捉

有樣叫進化心理學，女人擇偶既時候天生會選擇骨架高大，荷爾蒙分泌強烈，而男同女都中意輪廓突出因為望落去比較對稱，審美觀唔完全係主觀
黃皮講輪廓不如白人閃族，性徵不如黑人，比人淘汰係理所當然

美國幾多黑人你睇清楚先啦
根本美國本身嘅人口結構同文化都有黑人
依家美國文化當道黑人文化咪紅出嚟囉

咁今日黃人都一樣比人歧視緊架

更正番唔係呢個世界

係呢個香港唔學英文先玩唔到落去

自己拎份paper出嚟睇啦
駁唔到就亂講嘢

所以就黑人反抗同走開有咩分別？

搵到未？

住咗廿幾年半山
dllm d bar開到上半山不但平日都開

你話人種基因差異以百分比來講好細但唔代表唔存在，體形，骨架，頭骨形狀呢d全部學術上已經證明左，所以你駁都唔知駁乜野

下？
句嘢唔係我講㗎？
你反駁你自己？

咁即係連半山都無法成為retreat area

同埋你上面搬龍門回應咗未？

華人賤畜用緊嘅互聯網 電腦係咩人發明?
去旅行搭d飛機呢?
屋企用d電器呢?

好心啦仲用智商高圍爐取暖
人地當你係高智商奴隸咋

英文係強勢有咩辦法
人地文化層面豐富
怪就怪支那垃圾愚家思想+文化大革命搞到文化落後人地n年
屌你地都係恨鐵不成鋼咋
高智商

巴打咁唔小心打唔晒

所以冇公德心都係白鬼嘅專利嚟㗎啦

真係頂唔順
全部離晒題
樓主只係講公德
有人拎基因出嚟講
之後就變晒講體質/體形

我話白人天生體形有異於黃皮
你就話人種基因差異好細，但好細唔代表唔重要（猩猩同你既dna差異都係1%）亦唔代表唔存在（講左）
真係畫公仔畫出腸你都可以唔明，係咪你腦容量唔夠？

人種既

補充：台狗dna嚟

駁唔到
大家都係地球生活左咁多年
但所得出結果差咁遠
由現況已經可以推論到邊個種族優秀

又有人話白人好彩一早文化殖民世界
樓上有人講宋朝好繁盛 咁點解冇影響到其他地區？

dllm最撚憎d白皮豬
次次夜dd行行人電梯返去就會見到佢地d仆街嘢
企正響電梯同電梯中間吹水阻撚住晒，叫佢地企返出街係覺得侮辱緊佢地咁瞪大哂對眼響度話唔覺得有問題
搭住行人電梯食煙，指個禁煙貼紙比佢地睇係無個覺得佢地錯，仲試個比個鬼佬話you are so funny之後兜面噴落黎

成班仆街生番，受過教育但響度做埋晒d支那人行為
響香港既白皮豬絕對係低等種族黎

黃皮個d高智商係科舉文化訓練出來既假象，科舉訓練既係官僚，唔係領導者或者科學家，而事實上黃皮既智商又真係主要用於做經理同公務員

My fault
估唔到大家咁熱烈姐

有d係我回
有d先係另一個巴打回 你睇清楚先

你個類比好撚低質喎
1%同0.01%都爭100倍啦，影響大同細嘅分別
人種嘅影響唔係大到令亞洲人嘅體型一定差過白人
依個係可以係唔同人嘅基因變異中修補到，好似亞洲人都有190，白人都有170
而體型係可以後天操，多做運動骨架都可以操大，唔係所有嘢都基因決定
另外
你講嘅「例如我前面已經話日本係例外，如果係亞洲人基因既話應該就唔會有例外」，我就係教你，就算基因問題都有例外

心理不平衡就會出現逆向種族主義，好似黑豹黨覺得黑人最優秀白人最低劣，但仔細研究就可以發現係比人欺凌得太耐先出現呢種不平衡

香港人文化
講公德講文化啲軟性嘢係唔識講
只係識拎表面嘢講

咁都冇分別
你反抗咪有人比面你
你見幾多人幫黑人出聲 say no to racism
有幾可聽到白人幫黃人出聲

舉個例
猶太人都係因為惡過頭 佢地被屠殺生事蹟先會不停係坊間loop
講屠殺 亞美利亞人都被土耳其人屠殺過 黑人又有
點解永遠得猶太人個次最多人提？

諗起就好撚嬲丫嘛，特別係呢十年，係超擾民又整貴哂半山腰所有嘢但政府完全無幫過d咩

利申絲，好撚憎比人標籤香港女仔就會鐘意洋腸，佢地只有資格自己格劍 完全理解唔到攬個零公德嘅生番有咩優越感
唔該唔好再話香港女仔崇洋，我唔而得佢地死全家

極端化論點，拿最高個個黃皮同最矮既白人比來否定白人普遍骨架大於黃皮既基本事實？

係最top嗰班令你覺得白人優越
唔該唔好咁離地
真係識返幾個鬼仔先講野啦

查實按比例 鬼佬仲無知過香港人
班plebs 成隻primal animal咁
字都唔識多隻

無可否認外表 身體係優勝過asian
不過唔好忽視智力
真正恐怖既係JEWS

source?
IQ係白人整出嚟，你又話佢唔準，你玩曬啦

成撚日話黃人高智商 咪又只識用係學術方面
有幾多可以運用智慧黎正面影響到他人？
J智慧有鬼用 學以致用先有用架
我只見到投訴佔中阻住自己返工
被老細鬧到狗屎咁都要為左供樓而唔敢走 ge一班人

我都唔明你想嘈乜
基因影響係有，但唔代表白人會因為噉面高等咗，你返去讀書啦
搬完龍門又唔應，上面地講體質，我反駁佢，你又加把口入嚟講體形
到我話基因會影響體形，但唔代表亞洲人一定唔可有白人嘅體形時，你又走出嚟話人猩猩
你follow到個flow未呀？

咁不如話個個咁憎支那人係因為好崇拜支那人 完全一樣

你試下晩晩比人嘈到2點幾3點又整到居住社區一到夜晚就周圍污煙瘴氣，講緊係持續10年以上
你仲會真心接受到果個人種我就真係服撚晒你

不嬲崇日sor，拎緊bc但唔撚會移民

點呀？ 自相矛盾

正面影響請問如何量化

學術方面囉
佢咪反駁咗自己囉

一個post引晒啲香蕉仔出嚟

你都on99，體形有先天因素係我講，你自己話乜野後天可以操使唔使quote翻出來比你

我回緊個回覆咪一大堆例子
西人有咁多影響世界ge發明

而黃人智慧可能係高呀 學術考試 iq比西方人高分呀
但有幾多黃人可運用呢d智慧轉化為做一d對世界有貢獻ge野

聰明反被聰明誤
香港人係好醒 轉數快
但用黎走精面 諗縮數ge就多😂
得閒投訴呢樣投訴個樣黎幫自己搵著數

其實唔係
黃人professor同學者近幾十年真係幾多
不過呢班人好多都係起白人既環境中成長或者生活
真係土壤問題

通常啲人自己冇用，未話係自己種族問題，讚人地族群好。
其實係佢自己廢過人，唔關種族事

係 黃人幾差都有例外ge
高錕一樣被世人尊敬

但黃人個社會氛圍好窒礙進步 就仲係冇變

發明咪係學術囉 自相予盾
日本仔堆發明你當佢廢架？

有冇諗黑人白人阿拉伯人住得好近(美國、西亞、北非、歐洲)
蒙古利亞人住得好遠

愚家老屎忽文化窒礙黃種人社會嘅進步，就算iq高都只能做執行工作，加上黃種人又瘦弱又短，唔怪之得白人可以主宰世界

閃族同一般人講嘅西歐白人已經差好遠啦，講輪廓，大部分白人都比唔上印度人

有幾高智商呀睇過
日撚日做埋d同支那人無分別嘅自私行為
係環境比呢班仆街賤種有得讀書支那唔係咋，撇除學歷，兩種個餡係一樣㗎
有受過教育都咁無公德其實可能仲劣等添 低等到學唔識公德喎

拿我淨係屌緊響香港d白豬㗎咋，正常外國人係無咩反唔反感

白種人母語唔一定係母語
而香港亦有好多ABC母語係英語

識個北歐鬼話
香港人印象中入面嘅鬼佬係英美澳
果班所謂陽光運動型
其實歐洲內陸唔少鬼佬都好內斂

不過英美班女絕對係無知臭西

連登仔係咪因為妒忌心理或者比白人蝦過先咁憎白人

咪撚就係

我唔覺得發明=學術
你可以話發明中要運用ge知識係學術
但觀察到發明ge需要 同想像發明個可能性就肯定唔係
係東亞咁唔鼓勵思考ge社會
以前同人講要有一樣載人上天空作為交通工具
一定比人話痴左線

歐洲人的確高質過美國人好多 特別歐陸（而唔係英倫三島）
雖然美國人好多本身係英倫三島 、 德國 、意大利 移民過去

發明唔係學術都講得出
背後幾多trial and error
一路積數據知識
華人賤畜係唔會明

自己去維基查下每個國家成人平均高度
目測黃種人為主既國家比西方國家平均矮5-10cm
數據說明一切

appearance=一切?

我覺得係大城市嘅常見問題
同香港無分別
樓主講果班white trash，同香港mk仔咪差唔多

唔知點解佢地反而係有常識
有世界觀啲
同埋佢地純樸好多
無大城市大嘅人咁複雜

無識過保加利亞人唔評論
但之前玩language exchange傾過計嘅波蘭，匈牙利人感覺係純樸啲，無果種睇唔起人嘅感覺

西環既酒店唔方高級

你用個班窮撚作標準 樓豬智力有問題

講咁多做咩
我只信魯迅

講到西環好細咁
你係咪上兩條街都唔肯個啲毒撚

永遠睇連登所謂有辯論嘅post都只係純屬低級internet fight嗰種
一批亂扣帽子已經唔再講 極端到睇野狹窄之下嘅觀察又可以做論點

Extreme data都吹得出
咁大既人口基數 extreme data有用？
另外你學過normal distribution未？

屌好撚多大陸人 日日搭小巴見到都想推佢地落車